有無巴絲有牛涮鍋/牛角會員卡？推有20$送！

推薦人登記號碼(如有): **推薦人及被推薦者可享額外「$20 電子割引券」

岩岩申請左張

有無巴絲比個會員no.黎， 齊齊拿20$

QR code 嚟㗎喎...

推薦人登記號碼(如有):
請輸入卡背「會員編號」, 只適用於已啟動帳戶會員
**推薦人及被推薦者可享額外「$20 電子割引券」;推薦人需為有效之會員
推薦人登記號碼(如有) 啟動密碼:

用App㗎嘛... 撚會keep張card咩... 幫唔到你啦...

tg 我

可唔可以PM?

TG你了

我有呀

PM ME?

搞掂了THANKS

SORRY,上面個巴打已經比左我了